[情報戰]咁做或者可以救到好多人

你哋仲記唔記得小巴佬篤灰單嘢
仲有好多單 狗上樓搜屋
點解？？？點解有手足俾人拉？？好簡單 就係有啲仆街篤灰
而情報又十分準確

所以聽日 如果大家見到有啲地方
貌似有啲暴力分子出現，例如有幾個操福建口音嘅人士 或者你可能聽錯佢哋想打人喎
你已經可以報警
又或者見到巴士有幾個面目猙獰
你無意間可能聽錯 以為佢哋係暴徒嘅時候
一定要篤灰
總之 錯誤情報 愈多愈好
可以玩9啲廢老聚集嘅地方呀
等班狗周圍搜，將假情報混入去
首先搜完一輪乜都冇，佢哋就會燥底
隨時郁手打柒啲廢老
一嚟 擾民 可以借刀搞9藍絲廢老，二嚟 令佢哋捉唔到咁多手足 因為情報冇咁精準 令佢哋工作量倍增

我知我講得1999
可唔可以幫我推上熱門

CHING SICK BALL
山頂警署護旗手madam叫大家打俾佢喎

push

大家好似忽略咗哩招
到時要不停放流料俾對家
等佢分唔清真假

推上去呀

999佢地仲會理咩...

對家咁鍾意用流料
我哋就用返流料對付返佢哋

你話有班黑衫實理, 當然要有番咁上下年紀鄉音既人去做
同埋唔洗999, 係藍屍D谷度放都得

推

忽略咗 藍屍谷有狗收風
可以試下係藍屍谷話:
有班後生仔上左 邊邊邊架車
水9佢哋

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

總之 全世界同我 放 流 料

入藍絲谷撚狗啦喂

之前收集晒 藍絲、大波man之流地址，今次有用

係度放就曲小小, 廢事FAKE埋自己人...

放俾狗睇
直接報警又好
去藍絲谷吹風 叫人小心又好

PUSH
但佢地可能有第2條線

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

總之放咗風先
佢搜錯一架車都麻撚煩啦
要搞到佢哋擾民

萬一真係有手足咁點

推呀

Ya

大佬呀 你都確定咗 真係冇料到先放料架啦
例如間屋係廢佬住嘅咁

Push

推呀推推呀推 上熱門呀

你要真係流先好

我諗冇人咁聰明見到有手足都去報料掛
點都好 只要料夠多夠假
到時佢哋就做唔到咁多嘢

去

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

唔會

要確認左先，唔彈以亂up

狂打999

會唔會7.21咁㗎

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

(閃電戰)全民哨兵先可以對付包抄夾擊

好多人去到示威後期開始被殺人犯阻截時就睇手機同休息，單靠幾個勇武前後奔走放哨係唔夠，應係前線後面2個街口立即組哨點放哨，可行應學閃電戰的扇形推進，將前線範圍擴大以

、監視所有殺人犯的活動，以免被包圍
、保留後路撤退或轉移陣地

去到得番一條可以行更要格外小心，可以走去橫街反包，但呢點要有大量勇武先得

最重要係冇gear唔想衝唔好去前線比假象好似好撚多勇武睇餸食飯有幾多人做幾多野呀

光復香港 榮光自由

咁不斷放流料俾差佬

屌你好辦法